和理非/勇武請入，與其訴諸負面情緒，不如重新檢視同溝通

基於無大台既原則同埋812機場既階段性勝利，和理非同勇武對於佔領機場既理解開始出現分歧，

812 機場
當我地重新睇返812機場既時候，就可以發現其實果日係完美示範一場真正成功既抗爭：
1. 無示威者被捕
2. 無衝突下成功癱瘓機場
3. 機場取消登機係由機管局指示，示威者並無主動阻撓旅客，旅客即使上唔到機都有相應補償

813 機場
但去到813夜晚多事之後就出現左明顯分歧：

和理非
目的：爭取國際旅客支持
手段：靜坐，向旅客宣傳訴求同警暴
優劣：參與成本偏低因能避免與警方正面衝突，但對象為外國人時未必能對運動造成即時正面影響

勇武
目的：癱瘓機場運作從而逼使政府回應
手段：阻止旅客登機，向旅客宣傳訴求同警暴
優劣：可以產生即時影響，成功癱瘓機場。然而出現大量輿論指出阻礙旅客嚴重影響和理非一路塑造既形象（有禮貌，識分輕重，對準政權）

勇武和理非開始出現明顯意見分歧

812 既效果就正正係勇武同和理非合作既成果！即使前一晚証實示威者有鬼，但係大家都堅守住不衝擊既原則，專心做和理非，大家有曬共識，人夠多就自然能不戰而屈人之兵。

但係去到813, 我地開始因為晏晝未夠多人塞爆機場而主動出擊阻止，某程度上係破壞緊和理非一路以嚟嘗試建立緊既形象，執垃圾就係一個最好既例子，希望將示威運動放係一個完美既道德高地，而即使勇武出磚出火魔法亦可以用崇高既政治理念去抵銷。當然可以形容呢個係一種「潔癖」，但係某程度上支持住大家一齊行落去既就係呢種「潔癖」，覺得自己既理念同堅持都比警察/政府崇高，所以即使我地所做既事有違法律，但因為朝著公義呢個理念（以法達義）而無畏無懼。

但係813成件事既發生就同其他事令警察形象急降一樣，市民並唔係認識每一位既警察，所以重點就係對一個團體既整體形象，而因為警察不斷犯錯而又無一個高地可以幫佢地抵銷（維護法治呢個ground早已被以法達義所擊破）從而令到整體形象急跌，同時亦吸納到更多市民反對警察。
但同樣道理亦可以應用落示威者身上，其他市民唔會認識每一個示威者，對你地既感覺就係整體形象，所以如果要爭取支持就一定係做同警方相反既野，然後文宣再不斷突顯兩班人既差距，人類既觀點同分析永遠都係不斷做緊「比較」，所以突出差距就係最易令人明白既做法。

希望大家千其唔好有「要歸邊早就歸曬邊」既諗法，只要件事一直發展緊，就一直有機會吸納/失去更多同路人，就好似六月時會爆單721咁樣既事出嚟令唔少淺藍/中立轉黃一樣。所以咁多位手足係行動前必須要諗清楚，我地無大台，但唔代表我地無思考能力同判斷力，參與既人未必可以抽離到睇清大局發展，同樣冷氣軍師未必了解到前線受過既苦同憤怒，所以希望大家目標一致既同時亦要互相溝通，學習，進步，一齊拖跨呢個無恥政府。

光復香港 時代革命

612 721 811

721

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

唔要大台，但係要有溝通

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

推

光復香港 時代革命